親共團體發起為香港鼓掌行動感激醫護 卻忘記數月前批鬥醫護是逃兵

市民及政府部門響應鼓掌感激抗疫醫護
03.04.2020 23:02

有團體發起「為香港鼓掌」，在晚上8時以掌聲或喝彩，表達對抗疫人員的感激。衛生防護中心在社交網站上載片段， 顯示衛生署官員、檢疫中心人員和機場港口衛生科人員，一起拍手表達敬意。多區都有市民站出窗台拍手，傳出掌聲和喝彩聲，港鐵站亦有人拍手一分鐘。而維港兩岸多幢大廈亦有響應，燈飾標語改成為抗疫醫護人員打氣的標語。